中國拒絕美國太平洋艦隊軍艦訪港

美國官員說，中國政府拒絕兩艘美國軍艦訪港。

美軍太平洋艦隊副發言人說，中國政府拒絕美國海軍兩棲運輸艦「格林貝號」和導彈巡洋艦「伊利湖號」分別在本月17日和9月的訪港要求。

美國海軍軍艦對上一次訪港是在今年4月的兩棲指揮艦「藍嶺號」。

又打擊我地旅遊業, 旅遊業啲人仲唔衝出黎強烈譴責

去台灣

拒絕我就唔黎？咁我去南海行下